法國MOMO跳舞好似Fortnite

屌

你死啦 你等俾人屌撚死啦

fortnite舞出名難跳momo身材好似鬼婆+跳舞夠力 所以好似

個屎忽真係宇宙第一

禾mo果然係dancing machine
永遠世一

我地釘升物仙1-5代女舞王
有LIA KIM認證

呢個真

諗咗陣先明咩係釘升物仙

笑能咗

導又黑

樓主弱智

我炒飯 momo

我希望有生之年可以摸到🍑嘅🍑🍑🙏🏻🙏🏻

屌你老母
咪撚色

反我mo嘅人冇良心😭好女仔

痴線?

下
你諗咗去邊==

我好十卜牙mo

咁你解釋一次啦

jyp最正確決定係挽留牙mo

點解要同你交代

真 twice無牙Mo = 0